我係港奴 我要返工 但跌咗職員證同拍卡落路軌

唯有搵職員幫手 好過返唔到工

開錯台添

公司無拍卡入唔到

唔會得閒幫你

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

佢唔會幫你揾

唔幫我咁我點返工
屌到停哂車幫我執

港獨黨公認鬼喎，你認真定講笑

公認？ 邊個講

你自己GOOGLE下
我仲好記得張漢賢帶人闖軍營
佢地啲鬼味,洗唔甩架啦

張漢賢唔關事架WO'
睇泛民(真鬼)睇得多啊巴打

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意